有邊年mvp柒過龜？

場均三雙 係幾好聽 無咩人做到
但長時間霸球權 進攻無效率 隨時上腦 turnover年年頭二走唔甩 意氣用事 個人成就行先過團隊

原來kd 真係醒目仔

Melo 下年會點 playoffs打成咁

而加連playoff第一輪都未必過到，難為PG13同melo過到黎得個吉
上年睇見佢帶隊3雙都重覺得還好，今年

上年D人都仲可以幫佢兜話D隊友廢 冇球星幫拖 今年2大球星黎咗 照樣一輪 兜唔到了

今朝睇佢4犯死死氣番去坐後備真係好爽

其實本身自家adam都已經all-level 差唔多4個all stars係先發 都可以打成咁
睇返同jazz既比賽 Turnover多到數唔哂 每年都係regular得playoff被人守死 真係

比你撚狗咁撚

上年有人同情下
今年

我都唔明點解啲人一直吹奏佢
你睇下Oladipo去咗Pacers之後幾叻仔
之前一直比隻龜搶哂波權 又帶唔到隊波贏喎

話守死我 結果一pick就比高佬強姦

佢一個人真係守死晒成隊波
單人係幾勁既 但一打團隊就變毒瘤
係英雄主義既人先吹奏佢
今日仲有得追既第三節果陣佢一個人唔知鳩上鳩射同傳失幾多球波
之後就落後三十分啦
成隊波多得佢唔少

證明一樣野：WB既存在壓抑隊友既發揮 啲人出走Thunder之後即刻變勁
Harden Oladipo唔洗講

你講既情況點解好似某個人

Reggie Jackson 都爆發過

你係大隻過好多pg rubio 1on1 守你唔到 但有腦好重要

Melo無撚講 同龜同一類人無腦
留低打熱血波啦

WB, Oladipo, Adams, Robertson, Gibson

廢? 邊撚到廢

十足拓荒者禁

羅拔打SF真係有啲唔夠高

SF 喎

Dion Waiters 熱火打得唔錯
Jeremy Lamb也不錯
KD本身就球星 仲要去勇 無討論價值
Ibaka 都叫係西波龍算主力 拎到東岸第一
睇黎龜都要離開下雷 不過好似會害左個隊
利申 2010開始支持雷

melo

上年都覺得harden勁過龜多多聲，季前冇人睇好下打到西岸第三，今季多左cp3做埋第一

哈登夠冷靜 龜打緊街波咁

今日全隊得10個助攻

Harden唔講啦 都拎左mvp咁濟
相反 Kanter Gibson oladipo 呢類 係雷根本無波拎
去到第二到 表演完全好左

最近三場比賽，韋斯布克第四節分別拿到2分，0分，3分，合計只有5分，
平均場均1.7分還不到。

爵士一個all star都無又點 屌打我癗

字母哥

熱血籃球

佢做電影男主角應該唔差

上年搶左harden個mvp

Rondo > Westbrook
不服來辯

抵啦
留力番常規賽慢慢刷數據啦

所以當年kd離隊，我係有啲同情佢，要同件無腦個人主意傻人打波打咁多年，忍足咁多年

龜都係kd走左先上哂腦姐
以前kd未走龜冇咁嚴重，西岸決賽仲打到3:1迫勇士入絕路，所以啲人先屌kd有能力靠自己贏final都要抱勇士大腿姐

呢兩年佢真係走火入魔，好明顯係要做嘢威俾cupcake睇

上年個mvp根本應該係harden

今日成隊得10個助攻
個個獨食但又唔準
三個根本唔夾
龜根本得體力好
其餘冇一樣野係mvp級
melo萬年毒瘤
兩個無波喺手就好似斷線咁
George拍住呢兩條友真係慘
有得走好快啲走

未走之前已經話唯一可以守住kd既人啦
只係兩年前有啲人幻想佢改到呢個問題

事實上無論你比咩隊友佢佢都一定要keep住呢個打法先有all star 數據

出年去lakers啦

PG下年會唔會真係去lakers
不過無論點 感覺雷霆嗰三巨頭今年一定散
當初仲話要同湧挑機 點知依家連第一輪都未必過到 打咗成年個化學作用都未出嚟

kd走咗就成堆人幫佢含

智商係

donovan mitchell
講完。

反而佢落bench啲ball movement仲好咗

三個都要波
化學作用?
化功大法ja

今年mvp比lbj啦
癲撚過上年

佢地係真係冇練任何form定唔肯用？
教練有冇責任呢？

真係難為我PG留係度

我支持肥頓上正選

無撚有錯

Harden要擦一定擦到三雙

雷點解咁多年都無戰術.. 換波波教會唔會有救

所以咪出事 10場有9場都係三個喺度鬥命中率低
老實講 今年雷霆又有幾多場好波呀 根本就少之又少

成日學人打iso
鳩剷 pull up
以為自己lbj咩

Game1個場

Westbrook根本唔係一個好pg,唔識分波，一傳就要人finish

PG八球三分 個場就真係打得幾好嘅

睇到盧比奧去左隊適合佢既球隊
真心鄧佢高興

melo 今年廢到
準心唔見哂

季初大家都睇好雷
實在太睇少大毒瘤 東尼

相反rubio 一個pick and roll傳入底再分去0度球球空曬

有冇諗過個戰術完全唔岩佢
一場可以食到幾多位

TOP 5 SG

公道啲啦，成日話melo毒瘤，講真有睇波都留意到打幾波transition隨時melo都無掂過波 跑幾轉先接一次波仲要人一出手就入？玩尻佢咩

pg算好穩定, melo同龜真係, 一個心理質素差, 一個上腦

今年JAMES都係等收皮, 不如夾埋LEONARD同PG, 組復仇者聯盟打宇宙勇啦

先第一年
keep住落去遲早MVP級

印象派黎唔洗講
塞佢打pf已經夠on9
估佢仲後生咩

垃圾龜就真係大毒瘤

最少今年playoff 係！

吐氣揚眉

我想問paul george比一年級生打爆仲有冇臉問潮拎max

其實教練都好廢 1d戰術都冇
全部靠單打

FG 5-18, 3PT 0-6 @ 36mim

Playoff都打成咁喎

Kd係冇義氣
如果再跟忍者龜 佢打多十年都唔知有冇冠軍

收幾錢人工呀大佬

唔好睇數據啦好唔好

Westbrook先係大問題，如果換個cp3已經完全唔同曬，進攻時間24秒，條契弟拎波過半場就自己打，10秒內又要跑返去回防

FOR 2018 playoffs
maybe top3

印象派？ 講自己？
佢自己增磅打大前
以為自己lbj 全能？

你覺得佢有得打sf?

你當佢係金塊時期咩 唔增磅點逼開啲人打low post

問題係增完磅但係比westbrook逼佢打transition

佢家陣除左japjapjap射仲有咩打到出黎

仲要傳埋啲閪波閪位

球球鏟籃
但係整體命中率都唔高
好難想像有一日佢會奪冠

佢今場都打兩三球low post啦，係唔知做咩無人餵波比佢姐

已經由first-half開始睇啦

鏟入去掉炸彈，經常性見到melo同pg要係頭頂/褲浪底拎波

佢而家個定位除咗japjapjap射仲可以打啲咩出黎

佢係係幾年前 已經增磅打大前 已經唔係雷霆既事

係佢除左呢招仲有邊招啊
仲要所謂low post單打d效率
跟住有時空位都唔入

底薪去啦，留返啲capspace引其他人去仲好

你覺得瘤個期佢有得打sf?

pg打sf唔好過你

咁就無得講 出手選擇又係on9 你同唔同意

佢有選擇？
而家佢角色同role play有咩分別

而家既東尼打小前 應該唔洗比雀掃既 po都入唔到

Sg pg
Sf melo

打Role play打到咁巴閉 無手感都係咁起Q

傳炸彈你想佢點傳俾其他人
個個塞曬底唔走出黎

講到佢傳波又好勁咁

Melo迷

進攻萬花筒變進攻大黑洞

我都希望佢回勇

咪玩，上腦上左好多年
以前已經成日鳩衝+逼KD做定點射手
講真由超音速帶到雷霆變西岸強隊係賭撚帶返黎

無咩機 心態問題 lbj係好好既對比

Cupcake臨走嗰一兩年
條友經常第四節尾段浪射/鳩衝
但係絕大部分都係bad clutch

kd去勇士呢個option未必做得啱 但係離開龜就一定好撚啱

Robertson 上年季後賽罰球兩成命中率
應該點用

傷後drose>wb

咁睇啦 kd 去左勇
係雙贏左

佢同隊友夾得最勁個季應該係14-15
個時同Kanter pick and roll 玩到出神入化
但可惜Kanter 防守廢得滯，入多多都唔夠輸

賭撚算好撚忍得，自己帶一隊新team+管理習弱智+前後兩個教練弱智，球隊二佬成日幫你倒水
莫講話正規比賽，街場3打3有d咁嘅隊友真係想開佢波

佢今年1 on 1 效率低到
Transition wide open 又炒
防守隻腳好似銷左係地下咁
搞到個團隊防守亂唒
Westbrook 雖然唔係打得好
不過今年呢隊thunder 事實係唔勁
Pg 同 adams 係all star 級
但其他位太多漏洞

其實係咪邊過代言過Jordan Brand就衰邊個?

好似一年fit過一年
利申lbj hater

ring 已拎 理撚得你

又想燈鳩我雀？

依隊雷霆好特別，如果真係首輪打無curry既湧真係隨時比佢地贏到

睇wb打波就好似自己打緊2k my career咁

Dirk當季Mvp被黑八 7啲 ， 係11年
但可以龜嘅Iq, 應該進步唔到

但都可能十幾年後啲人只記得3雙王， 覺得好撚勁

Kittens

係nba live，禁住加速衝上前面，一係禁死一個制鳩下鳩下咁打入去

安東尼盡咗力啦仲想點
留melo打bench再簽返個後備c

下年再算啦

認同 龜係鳩上腦但咪借d2同條撚樣洗底

咁高人工盡左力
然後打到咁仲話仲想點

寧願癗死留西書算數
無謂過第二隊害人

咁嘅表現對唔對得住份合約

高人工有冇相對咁高嘅球權先
Melo明明就係個啲要俾佢射到起q就會carry到嘅打法

龜柒還柒
但咪撚用佢來洗kd條垃圾啦
唔夠打就加入73勝亞軍勇輕鬆癡冠
得佢呢條垃圾先會係當打之年投敵

game 5,6,7都會好似game1咁

nyk臨走前carry左d咩

還我Scott brooks

DPOY: Russell Westbrook

講到wb搞到佢輸咁
明明自己都派唔少膠

大把湧狗等左好耐

啲人話個教練係ncaa都係玩巨星籃球 同依家一鳩樣

Nyk自從禪師黎咗melo就收咗皮咁啦

我覺得個年已經見左頂
kd 第4節無力主要因為打足4x分鐘打到殘
根本唔係心理質素問題
仲有人屌佢關鍵時刻失準
大佬鐵人咩
龜就真係鐵人 不過鐵人永遠唔會唔上腦呢
你話如果有kd wb仲會trade pg番黎就另計
不過kd係度個時球隊咁撚度縮

西決3比1個年上左神台

07 dirk,16 curry都好柒
不過兩個都成功一雪前恥

咁佢個陣表現又係咪好
家陣要求唔高收咁撚貴做番好個三弟角色啫都咁樣
仲話咩冇球權早兩年有個陣打左d咩出黎

係紐約有球權喇掛

carry 到po都入唔到

回曬塘啦carry 碌撚咩

17curry final都叫打得好咩

唔夠kd好唔代表唔好

又到討論到呢個位 冇curry=冇位 冇位就逼住打巨星籃球 根本上kd係curry拉space出黎嘅得益者 打得好過curry真係正常

癗三巨真係得啖笑
下年得翻阿龜一個又可以舞黎舞去

騎士係放kd 放到好過份
curry 就比人跟到入廁所

比curry第一年射到唔敢放 咁事實係mark少陣都死 除非好撚冇手感

見到佢一路走位一路比人推掹衫扯手都覺得辛苦

而家nba都冇乜邊個會受到咁既對待

curry邊到一雪前恥
Fmvp都無個

艾榮

牙lue playoff對家控波個個必有架喎

上年都覺得佢好勁 單飛帶隊場均3雙
今年覺得佢場均再3雙好撚獨食 一隊波3粒星得你數據keep到就知咩事

咁講真curry起到q無解過kd好多

見D人屌melo毒瘤 今年已經轉變角色 做多左藍領角色 都要俾你地屌

Curry final數據靚到咁都問打得好唔好
仲要一俾人夾就分，分得又靚又醒，成隊波順到

睇下龍王同阿笠如何做一個稱職的三弟

係紐弱已經屌緊佢毒瘤

連登討論籃波一向唔睇波

14.3pts 37.3%fg $26m一年
唔係毒瘤係咩

紐弱冇睇 但今年黎左雷擺明做左高級藍領
阿龜哥D控場又咁撚好 蛇都死啦
反觀另一邊有rondo控場 holiday davis果D打到曉飛

嬴波果時唔關你事 龜哥打得好
輸波果陣就係廢 累全家

Oladipo仲打得好過佢
果陣係雷霆根本發揮唔到

龜哥控場咁撚好 成日攞住粒波就舞上去 一係就鳩pass
本身melo又要有好pg先發揮到佢最大功效 有問題都係雙方 唔會淨係melo一個

你要殺龜冇問題
不過仲攬melo就睇下佢成年以至早幾年打過d咩先
唔好講到阿龜搞柒佢

除左某年帶Knicks入playoff

咁阿得分手空位都唔入又咩玩法啊

季後賽40幾%3分唔見有人讚
上年龜第2場第4節18中4真係睇到笑

射波好咗好多
jazz體系好適合佢

防守都話
屌robertson d進攻都有人讚

下下d人就係屌佢罰球狂炒
又唔睇下佢上年d 3分爆晒seed同你補返晒堆罰球

放佢企底角一定廢武功
叫佢跑空手cut就係第二個Tony Allen

仲講curry起q
好明顯佢已經返唔到15-16果種巔峰狀態

curry都就30了

已經30了

個年真係。。。
如果贏到 絕對歷史地位暴升

傷center 輸green嘅eq

龜一無波就噤住膝頭停係度睇波 零off ball能力

Final派膠都係真嘅

曾經以為佢會意興闌珊返歐洲 總算似個球星咁捱落黎
以前係木狼d人成日話佢進攻差 其實本身係成個體系都有問題 而且佢防守端上真係唔差
見到佢好似重生咁 呢六年總算唔係白白浸出黎

開錯topic 變曬屌melo
不過屌得好

前季被榮叔ko
上季算有進步

冇咗以前個種花巧，沉穩咗好多

事實係melo每年都釋放緊球權
大前年單打王
上年開始俾波por仔打
到今年波皮都冇得掂要打offball
咁嘅轉變唔係個個都受到

相反拿華路打左一年
家瘦走左佢就番疤了

btw 2012 rubio唔傷既話 好大機會入到po
之後沉左幾年

咁真心west final停q左佢好過
一係就無左佢okc入final
一係就gsw入到既話佢停完賽自然唔會敢踢吾皇

離開WB的下場:
Harden MVP
KD Champ
Ola 帶隊入季後賽同騎宜家平手

Ola示範咗咩係真正嘅帶隊能力
雖然佢能力冇WB咁好

rubio其實前半季打得都唔好 比佢射都射唔入 好彩爵士有耐性 唔係好似木狼個教練咁就...

話晒都比人叫過curry stopper
老實講 我想睇雀對勇多過thunder對勇

Curry stopper唔係dllm刀華咩？

龜仔個人能力的確無容置疑
不過始終打唔到團隊波

Shut down Rubio

偏偏雀對火

on9 今年龜場均大三元都無mvp?

龜唔識射波打唔到SG

打勇士永遠最精神

真係話佢冇刷數都冇人信 隊友差又話一人carry 隊友好一樣係咁 根本就應該harden兩連MVP

迷雀黨全面進場
見到rubio而家係雀打得咁好真係好開心
仲有米嘈新仔

Average 26.8 ppt 8r 9.x assist 2 steal
咁既貨都廢 ？

龜柒就柒
唔好拉埋KD黎講
KD 25仔去3:1 冠軍隊伍 一世都洗不到底
NBA咁多隊 一定要去湧?

咁應該去邊隊？

仲要比人double team triple team

當年吹得好行去綠軍定返家鄉巫師

場均三雙都柒 盲反狗比d質素啦

冇睇多年

點解叫龜

先你老母發

似忍者龜

真心討論 睇2012 2013 2014 佢pull up 2 其實好勁
今年... 何事落到這收場

香港人屌人唔忠誠會唔會打冷震
定個班人未出黎打工

去巫師又俾Scott Brooks撚？又打返 35號戰術？
綠軍果陣仲半重建，當Brad同Kerr打個和，但佢擺明要冠軍佢去綠軍做乜
利申想佢去BOS

而家一世都攞唔到冠既睇黎係龜
點解唔去得勇?
留低同你一齊俾人笑咩

龜頭真係晒鳩氣

個人能力係全明星
Basketball iq哀過學界仔
上年都話單天保至尊 今年PG13 同 Anthony 三巨頭黃金陣容 輸緊1比3 第一論po都就收皮 比人撚狗 咁撚 笑話黎

咁鬥on9一定WB贏既

NBA得香港人睇?
KD 25得香港人屌?

如果cp3 + pg + melo + adam可以去到邊

如果cp3 +jh+lbj + ad +ambiid可以去到邊

我估melo 下年option out 去火箭

單純講緊pg位換左
唔洗講到咁遠

ff下姐

佢今年真係柒到癲
不過pg都好柒，唔好講到唔關佢事
Melo就算啦，冇咩期望

上面班人借龜柒黎幫25仔洗底，唔好唔記得當年3比1 25仔都有份敗返黎，自己敗完轉頭幫人含點都柒過龜

melo去cavs算啦

Ching有無轉過工牙

唔覺佢會放棄咁大舊錢

冠重要d
如果唔係kd都唔洗降薪啦

袁文傑做atv輸比tvb又跳糟過去

屌鳩佢啦

梗係俾人打爆喇
俾人pick n roll 打mismatch
完全唔會溝通換防

要痴冠都唔怕等多年
唔要2700幾萬拎老底，唔覺佢會咁做

呢個真, 佢次次D帶波Turnover都好關鍵

得罪講句，打湧嗰一輪真係阿龜carry，kd狀態唔多掂

當年得25同龜頂住
每人打足40幾分鐘都仲要佢下下clutch?
鐵人咩？
Lbj都唔得啦

有樣野 好唔撚明 有時lead5-10分 係最尾3，4分鐘左右 佢會全速推 有時甩埋波 又比人打快攻 無撚腦
利申雷 82場 有睇4分3

唔係先發咁係咩 未請教

lbj唔得？
你真係唔識架wo

點都行埋份約啦 佢之後鬼簽到咁多咩

正選

同埋屌你，adams all star level?
on9?

打40幾分鐘仲邊有力？
係人都攰啦
何況lbj

正選牙支那仔

穩係幾穩 all star就..
go啤就all star 啦
利申 鐘意Holford呢類

傻仔自己google下啦 先發係starting lineup 無人話係大陸用 見識小到吃

多謝巴打

MVP非凡進攻手法

幾勁 冷靜又有腦 有文有路

我mikan年代開始睇nba已經叫正選

CLS殺龜一定有班狗衝入黎幫25狗講說話
不如話係雷走既都係因為龜

34分鍾 5-10分lead其實唔多
係佢甩波先拎出黎講姐

幾好睇
利申支持Jazz

咁我真係見識小 唔夠全能既連登仔既 starting lineup算 無錯啦掛

呢個岩 睇撚kd 倒水咁倒走左final

但係佢D進攻同rapper差唔多
只係rapper既1.5版本
hold波唔知做乜鳩 pull up
唔同pull up就得返8秒左右俾pg melo單打
無form無創造力
lead緊就倒水
輸緊就自己亂打
有25個陣就有穩定得分
有adam就仲算幫到佢

佢係好撚熱血但係睇埋今日個場真係心淡
由領先1場到而家連輸三場都仲咁打
防守成日放人入去
今日就hothead三犯仲要打

咁姐係wb都唔洗俾人屌？

我都係
上年都死撐
今年真係撐唔落了
但都唔好衝出黎幫kd洗底啦

正選囉屌你老母

你係咪on9? starter係正選 大陸叫先發
starting lineup係正選陣(容), 大陸叫先發陣容
你瞓撚醒未呀支那狗

我由25狗登登加wb就支持雷
睇住有潛力一個個走都好無奈
然而龜係佢地三個當中最有動力同熱血
但係今年唔講season淨講po呢4場
次次都係pnr打唔到鳩傳同pull up
連帶pg同melo都一樣
其他人就拎到波就射下咁
ball movement差到學界都好過佢地
好想知係球員唔run play定教練無set form

正選 後備
先發 替補
咪扮野混淆視聽啦

條友肯定小學雞黎

成日見到adams推開啲人比西書搶板就好想笑

00後係咁🤷🏾‍♂️

Ching 依家得我地屌呀?

唔係話佢唔勁，但打到似regular最後一場單刷ast比pg起多啲手會唔會更好

利申冇睇開雷9up

屌人唔忠誠真係無鳩謂

屌佢咀賤關公廢就天公地道

呢個年紀真係cls，無乜可以批評，利申lbj hater×2

冇叫捧過佢
睇佢前年為左個all star mvp
係咁係all star game9射3分
On9

吹

班人真係好得意
其他人離開雷成功左就講得
KD 成功左就係洗底
上年個mvp根本就係哈登
我記得上面有幾個人有份撐wb攞係實至明歸

刷撚到咁都撐得落

上年因為259 所以成班人盲撐龜 真係好撚on9
KD幾25都好 佢地打緊既都係真團隊籃球
幾時輪到你D ON9英雄主義ballhog攞彩

藍波喺香港網絡世界冇乜大forum專門9up，個個都上得虎扑d支那論壇多 識幾個90尾，00後細路都係咁 扑佢老母塊臭西

呢條友真係浪射王黎
又多TOs
雖然有時同Steven adams d pick&roll幾靚
但完全帶唔到隊
佢去邊隊邊隊死

除咗kd，仲有邊個離開okc之後成功係free agency走?

至少見到佢去到湧唔再係亂鳩咁單打先，而家肯交波又有協防，轉隊係轉得柒d但真係進步/解放左

仲要防守都好左 d block數直線上升

For see 到佢走賣定先姐

NBA野 唔上虎扑唔得 , 太多精彩同搞笑野

KD走左 近依兩年WB0 PLAYOFF都打到成PAT屎咁
上年都好D 場均37分 場均30射12中 命中得3成 3分得2成
今年 場均21分 場均20射7中 命中仲低過上年

CARMELO 唔講啦 連續5年無打過PLAYOFF

不過講真，game 3輸melo

離開Westbrook的下場……

唔好再吹奏wb 街波個個學曬佢

好多人以前講d rose 最廢mvp
人地起碼帶入東決
龜肯定最柒

rose都廢 唔計傷佢真心屈機wo

prime d rose >>>>宜家既ki jh sc >龜
話rose廢既真係00後小學雞黎
個陣睇佢打綠軍 熱火
幾撚屈機

唔覺勁過jh & sc喎

D人話佢得avg 23分好廢呀

前後一年入nba ga 弱智

關小學雞咩事

Rose

佢得分又真係唔夠人勁喎

傳波視野又麻麻

佢點樣勁過curry同harden?

同齡計果時勁過

都係

但係佢話勁過依家既jh & sc

公然最廢mvp wor
D rose 邊忽勁😹😹
一兩下highlight play 既wb 仲癲啦😹😹

難啲勁過jh sc..
kyrie vs rose 點選擇

比就比全盛

比同年托柒

Adams係嚴重被低估
- Set pick靠佢比班大帝
- boxout 靠佢
- 執籃板靠佢（今個season執攻板最多）
- 內線防守靠佢
仲有好多補獲野未計...一切多得pf 位係melo

今年慘到okc一個backup center都無，一有foul trouble 成隊okc無哂四樣野

靠打體能波

到依家都改唔到打法

Rose 勁在變向
Westbrook 勁在變速

進攻火力 Kyrie
得人心 Derrick

估唔到冇人撐d rose了
當年屈機到咁 又快
如果冇傷 keep到去宜家
jh sc都應該要遲下先上到位

好想d rose 剷晒d頭髮 硬係覺得佢一長左頭髮就開始頽

我認為防守 rose>kyrie

屈機極都過唔到熱水

係.....

可能鬼佬唔信呢d野

3巨頭都未回塘

成日唸如果lbj 去搵當時rose Noah 組團 會唔會仲勁 連小牛 馬刺都唔洗輸呢 假設埋個兩隻係健康

蟲蟲頭真心核突

應該唔會夠同wade bosh 咁好...

kobe講過 宜家既人唔會知當年al有幾咁勁
其實同樣既說話可以套落d rose到
話d rose唔夠sc 同jh勁既人
我只可以講
時光涼薄

Kk Gibson Hinrich 在陣

拎rose 同ai比

操死james

都真 三分先係主打 由sc帶起

兩人其實好似

講真rose 唔識射3分，ppg一定無咁高啦

連jazz都輸 真係好無臉

如無意外 melo同PG會轉隊

唔好玩啦大佬
Rose點勁過而家哈登同咖哩呀
你話同年/同齡就係

prime d rose同宜家都唔夠比？
咪玩啦大佬

唔夠

西書係我見過季後賽同常規實表現差最遠既球員

夠

留名侍笑

同意
的確剷籃係幾無解 但咁真係好易傷 仲要無三分 睇下哈登真係好難傷 玩節奏

數據唔講啦
個人能力rose除左屈機出眾 防守比佢地好 有咩令你覺得佢勁過？

唔好睇少jazz啦

哈登勁在節奏感
而且識得引人夾 傳比隊友3分或者拆屋 真係太聰明

剷籃屈機

同龜一樣 熱血 死沖去入樽

Noah唔妥佢

打到而家傷左咁耐 都仲係咁既打法
仲係用速度剷籃行先
學下卡特 練好3分中距 組織能力啦
見佢而家都仲係咁落地咁既打法

仲有速度囉，夠哂快

不過同樣咁快既j wall有腦過佢

Rose要出動全盛我皇親自mark
另外兩件我皇不屑去守

Westbrook 條垃圾 好耐之前已經好憎佢
又獨食又垃圾 明明以前KD 先係大佬
佢成日爭住Last time shot 但又唔入

如果今年既哈登出現係幾年前仲係2字頭既LBJ
我相信都會出動到我皇去mark
當年lbj又快又大隻又體力無限
雖然家下都係 但明顯體力無咁好了

岩呀 一個pg串連唔起一隊波 自己仲要惱衝 刷數據

其實同Teague特性差不多

成撚日touch shot

嗰年thunder得第六都畀mvp佢，on9，做show。

話題性

話時話，條撚樣今日離開左後備席去搞鳩人，要禁賽架喎

Game5等我激撚到隻龜腦沖血

5年雷迷
由一開始鐘意佢熱血
到而家睇住佢下下9隊3分
9衝9剷9傳
已經完全失望
得番adams支持得過

輸都算
輸到品都無 好撚柒

真
幾鐘意grant abrines

全力G持

主場唔好失啦

今年都係
應該mvp

再俾佢
Houston 應該遊行

Harden應該放棄人生

Kobe同佢都係波霸嚟
唔同嘅係kobe有防守，條撚樣就為咗執籃板放人三分

Kobe射失 都好過龜 to

講起rose真心好心痛
最年輕mvp 雖然個個都話佢唔配
但果陣佢仲咁後生
如果佢無傷 佢今年28/29歲
先係一個球員最prime嘅年紀
佢真係好可惜

你地依家就會話佢好柒

但過多十年 佢呢個MVP分分鐘係史上最威MVP
因為佢avg triple double

咪侮辱KOBE啦
條友真係為贏波做任何野
唔會好似龜咁為左1個AST 大三元成個第四節係到傳傳傳

冇冠講經咩

好撚記得打熱火果年
第四節 得返幾十秒
有個跳球俾熱火拎到 但得返兩三秒 無可能入到波
佢狗衝去draw foul 拉大比數無得追

Kobe 係長時期有超強既進功慾望
試圖用進攻去打殘你 就會入唔到波都要繼續射
同時又要守死你
但係佢就唔會為刷三雙而硬格刷

屌咁打法怪得邊個
管理身體係實力一大部分

melo算吧啦，去邊都死。

公道講句，佢都入過而kd都冇唔入過。

屌你地老母咪撚再幫隻25狗洗底
龜上腦係事實 隻25狗去投敵點講都唔通
明明打湧個年自己射極都唔入又to
上面就瘋狂洗底話打四十幾分鐘 冇力正常
隔離大帝咪年年打足全場屌

又用打工形容nba

金塊？紐約人？
西決？東岸第2？

佐敦都成日絕殺添

你都識講大帝
大帝都會手軟啦

幾多年前嘅事？

其實吹到最後 都係得返勇同rocket兩個選擇
佢同harden係好兄弟黎 個時harden成日開聲話想kd去同佢一齊打江山 kd都有提過
可惜kd太想贏戒指喇 去勇就成為左最簡單直接但同時最引球迷反感既選擇 始終個季正正係比勇士踢出局
我諗harden可能都佢既決定有失望過

大佬呀
個個lbj咩
有幾個可以prime到33呀
Melo其實都就34啦
講真03梯退左之後
我諗90後都會少左個陣熱血

佢打法好難有冠

隻龜打波永遠唔會贏到冠軍
垃撚圾

到b.roy 都未到佢啦

尻刷數據都有人吹奏
鐘意WB既基本上都係唔睇波既NBA專家

係冇可能有冠😹😹😹

好彩off season冇去火箭

毒瘤黎
佢連射波都冇埋真係唔洗諗😹😹😹

未大傷金塊時期其實好好J

prime rose = 2015-16 curry = harden = kyrie > wb
不服來辯

Prime drose 未去到sc jh同級

Rose吹真係好恐怖

佢害撚死d pg ar 屌咁多年都係得比立斯叫夾到 因為比立斯射多過傳
屌肥頓當年同a米夾得好地地 一黎兩個收皮
林仔唔講啦
係龜仔球霸先唔比佢害死

佢話想要2000萬個時 係賠償
屌入職要幫love 比時利 補獲
之後要幫 wiggins

上年隊友廢?
有啲過左去pacers差啲連騎都唔係佢地對手

睇住73勝西決3-1反cup個一刻
根本成隊癗最後幾場都柒到癲
無話輸邊個

kd就算走 有東岸唔走 自己身為球隊一哥 走去自己西岸主要對手做副手輕鬆贏champ 呢樣野點洗？
攞完冠招積笑鳩前隊友 呢d點撚樣忍？
湧想幫人洗底？洗埋zaza呀不如 唔小心放隻腳過去姐 打波難免碰撞 kawhi玻璃關我zaza咩事 鬼叫佢跳起咩個刻
73勝講到天下無敵 最後打空砲 唔值得笑？

🐢今年再次證明佢唔可以打巨星籃球
既然係咁清曬d cap搵曬d射手綠葉算啦
melo 同pg走啦
無可否認 上年🐢真係算單天保自尊
ola係佢隔離波皮都摸唔到 點打得起

傷左之後冇曬爆發力
triple threat已經冇人會驚佢突入去籃底
冇人會俾佢fake出空位
於是變左下下死磨爛磨都冇空檔
只好靠手感入波

如果唔係佢其實都仲ok

A米同felton又入melo數
Melo入黎瘤個時felton已經trade走左
跟住a米自己傷
咁樣都係melo搞到佢地兩個收皮？
同埋13年felton返瘤弱打pg 同melo夾得好好喎

最主要個時個陣好平民但夾得好好，好熱血，melo傷癒成隊波解體晒，lin,fields,Novak個堆

但之後個年東岸第二喎
個年novak仲係度

Melo分唔到球權比lin之後就冇左個種熱血

其實kidd 個年打得幾好，所以話Melo 一定要有好pg lead 住先打得好

睇佢pull up就想笑 cp3打兩年啲牛角位 low post pull up two已經打到識飛，今年跟迪安東尼pull up three都起晒q 西書射波冇天份又要冇腦真係好窄洗

乜嘢到依家 不嬲都係咁咖啦

melo 黑氣石

Kobe好就好在後生時有traingle比佢行練下個腦，如果唔係都係westbrook咁

Rose mvp嗰年常規賽冠軍
佢係球隊大佬 數據又靚
嗰年確係冇咩人夠佢爭 算實至名歸
但同curry同呢兩季harden差一皮
至於b roy就仲慘
佢仲未去到有得爭mvp嘅高度就已經收左皮

kobe 要既係贏
WB 要既係數據

數據型巨星

始終都冇leadership

個金塊成隊波都好好j

JR

Birdman
Martin

Kobe打法咪又係咁
最緊要泊到個好碼頭
Btw kobe仲多左一種得佢有既執著
做佢屋企人朋友應該好慘

好矛盾，佢種打法好易傷，但係就係佢呢種打法先哎多人鐘意佢

說好不提roy...........

條仆街一定有追po

我龜下半埸

雷迷意見西書終於聽入耳

Melo迷入一入黎
安東尼有條撚用？ 死廢柴 打下中段ok既

Pg

會唔會燈到出線

人呢

的確係無撚腦 上腦 我係龜迷都咁話
今場英雄主義贏

希望燈到拎冠

用心良苦

要未來兩場gobert favors都foul trouble兼手風順先有機會

成世人"威"得兩年, 金塊入西決同東岸第二嗰年....
game 3最後直接累死雷...
打法cool波又冇創造力...
N年冇入過playoffs...
防守又廢...

其實係
13年後 , 加埋今年playoff既表現 , 對melo已脫粉

條友仲死要面唔肯做後備 學下隔離Dwade, Parker, Manu 啦

"沒有大佬的命 , 卻得了大佬的病"

原來佢除左上面提到嗰兩年之外
其餘playoff都係一輪收皮
Career playoff命中率得嗰4成多d

應讚就要讚
大少呢場打得放左 幾好

樣又柒波又獨
成條傻鳩咁

連續兩年場均Triple double歷史級球員 帶領球隊連續兩年首輪出局

柒到 射左43球 上晒腦以為自己hot hand一野埋黎射三分 點知air ball
仲要小學雞同啲fans嘈 風度都輸埋 雖然佢冇風度都唔係第一日嘅事

Okc要點樣重組先適合牙🐢做核心呢？

咪啱哂街場班mk仔囉
下下拎住個波一抽三以為好撚型

洗乜改 橫掂都係志在數據靚 有冇冠WFC

龜絕對要出色拆彈組合

牙龜單核隊
pg牙龜
其餘全部塞一大堆底搵一兩個識射既長人
然後龜仔想要分有分 要板有板 有assist 有assist